女人煩過系

男人成日要估女人心聲、真系好撚煩

女人都要估男人心聲🤦🏻‍♀️

認同 不過系你老母

收皮啦屌你老母
男人心聲冇人理呀

yes 理撚得你